同事俾狗拉左，腦細話要炒

可以點玩大佢
公司用緊老翻軟件
除左報海關仲可以搞啲咩

集體辭職？

千其唔好刪share folder, 冇backup就乜都冇唒

公司有冇server ? 改個新密碼
有冇windows 機？ 知唔知咩叫加密

提升公司安全 你我有責

幫佢裝金山毒霸

開公司名

咩類型公司？

你要同老細講叫佢講野前要諗清楚
萬一好似美心太子女咁就唔好啦，影響公司生意呀

勒索

用得老翻都唔荒有backup

唔好打草驚蛇

咩勒索
係提升公司安全 作為IT9 係責任來

提提各位IT9 用老翻俾人捉果個係你來 因為係你裝 後果自負

公司正版都冇backup 放心

屌 推依個

幫公司裝幾個勒索軟件